[突發］特朗普當選賠率急劇落飛

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
以上盤口取自Bet365

2016年係咪4賠1

將為大家持續更新賠率直至3/11

支持

15/10/2016仲有6.5倍
去到3/11仲有3倍
希婆就由15/10/2016嘅1.11倍去到3/11/2016嘅1.36倍

其實有冇人諗過
對比拜登
維尼更想川普當選

莊家食水深

WHY?

點解急升?

lm

小弟唔識野，願聞其詳......

蕭生仲未有心水

大家都等緊

拜登
上任立即取消對中國關稅

冇可能

我都想知個邏輯

因為佢想死???

呢幾日爆咗咁多嘢
仲講到明陸續有嚟
點會唔落飛

lm跟進

BWIN 都落緊

有人諗過然後發現好似你咁諗係戇鳩, 所以無再咁諗

香港人投注會唔會俾人托？
好想All in侵侵

買外圍犯法的

維尼想班韭菜轉移視線轉去中美關係，用愛國蓋過大陸經濟問題掛，

可能trump 會痴左線declare war 然後做戰時總統

拜登上台會拯救中國架啦

可以用民族主義轉移視線

而且中美脫鈎受最大傷害既係中共班改革開放派，即係習大大既政敵

想買拜登退選

黃岩島

如果冇人報寸，有冇人會主動執法先？

咁都係睇佢周唔周到你嘅遮...

on撚鳩
你唔好話
雜近平想香港獨立

除非bet365或者信用卡公司主動提供資料遮

條友八奇嚟 思考領域你入唔到架啦

唔知你地係咪睇左依段劉仲敬既訪問d觀點好似

無，得你咁撚醒先諗到

犯法架

好心馬會整返個類似 大家開心
不過 好難有效管理 就真

你好醒

用香港戶口入到錢？

你這個逆向思維，真另小弟咁拜下風

侵個賠率好抵玩

咁拜登賠率有冇升？

戇鳩之餘咁多人覆

準備進入誤差範圍

Btw唔洗理usc同survey monkey
次次睇我都會略過呢兩間垃圾
C級左媒日日係度帶風向同放fake news
都唔知點解538仲會比呢兩間野留係度

中國又成最大贏家邏輯

改革開放派 ?

你係咪幻想到SHORT咗？

中共從來只有利益集團A, 利益集團B, 利益集團C ....

改你老母咩

你由1989年開始趙紫陽FF到2020年?

發生咩事

咁大部分都係衰篤灰架啦

有了解支那媒體都知 個個都支持拜登

收信用卡

我唔周圍同人講，得bet365篤到灰遮

咪由1.5升到1.64

贏硬

你用信用卡入錢銀行都有權督灰

allin左 又派錢

點都有賺喎

但而家中國經濟咁差就係因為Trump打貿易戰

莊家最誠實

係咪越來越多人買Trump?而家變左2.25

其實無人覺得似係中共同侵夾埋(被利用)來強迫中國市場改變架咩

如果一日依賴外國供給 e.g.晶片 中國一世都靠人 而且永遠都依賴低端加工業廠同製造業e.g. 組裝 & 成衣 繼而國家環境污煙瘴氣又永遠賺唔到大錢
點解外國勁ban華為同5G 最大原因唔係國家機密 (你估外國無技術阻截咩)
因為華為賣5G技術出去條數好大 各國同中國貿易逆差條數會更大 (有讀開歷史都明清朝俾人打既原因係咩 因為中國外貿賺左外國人好多錢) 而且華為手機市場佔有率已經上到起碼top 3 apple samsung 之後分分鐘就係華為

外國制裁其實中國政府節省左好多資源宣傳同誘導市場改變 因為企業都會自主性自己拎錢出來改到迎合市場同國際大方向

雖然陣痛可能好長
但長遠將來多左自己品牌同技術專利cap大水 (問題:LV賺錢多定中國既成衣工廠賺錢多?)

而且低端工廠推返去外國本土又可能以搞亂返外國個社會結構同破壞佢地環境 呢d見唔到背後既影響先係最可怕

侵而家針親都係中國想改既地方
拜登上場繼續溫水煮蛙先對中國不利 中國人繼續俾佢氹住出賣奴力 惰性引致企業唔肯改變因而國家發展停濟不前

捉到會點？罰幾錢

唔同網唔同賠率
但普遍都係落緊飛

至於向外圍莊家投注的人士，一經定罪，最高可被判處罰款三萬元及入獄九個月。

習買左外圍?

係唔係走地盤黎

落咁少, 都係輸
到2.1先同我講
我返出去, 讀定習思想先

明明係外國既合法莊
但偏偏唔俾人投境外注

總統選舉應該無所謂走唔走地盤呀

醒喎
侵當選，美國繼續分裂，BLM繼續橫行
對中共百利而無一害

2016選舉去到最後特朗普都仲有成3倍倍率 希婆嘅賠率低過宜家拜登

有個講法話美國傳統盟友傾向同Dem合作
如果拜登做會更有效形成國際包圍網

嗱,講係咁講

你想講1賠4下話？

保護香港馬會 正如 唔比Uber 一樣
開放左 馬會汁得

你都識講係韮菜
唔鍾意咪割左佢
侵阻佢統治世界

有

點解馬會自己唔搞

短視

有得買NBA/LOL應該會吸引唔小後生玩

要平衡翻賠率

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

的確 晶片 華為 呢兩個範疇係有些少 迫虎跳牆既感覺
如果真係跳得到牆 就大獲

NBA還好 LOL班精算撚識咩

重點係就算侵當選都唔會阻到華爾街科水比中共發展內循環
但侵當選就肯定美國會繼續內亂

你好似講到只要對中國溫水煮蛙佢地就唔會有自主研發的想法
完全係倒果為因
奧巴馬年代對中國行綏靖政策
咁點解中國仲會提出「中國2025」呢個計劃？

唔講唔記得果時差咁遠

可能新一代嘅精算都有玩開LOL呢
可以開總兵數大/小
總頭數大/小
First Blood
諗諗下都幾多盤開

其實你講既呢套正正係中共而家套講法（所謂「謝謝特朗普」理論）
加埋逐步開放金融巿場，配合電子人民幣打擊走資
成個格局就係「吸住外資去發展內外雙循環」
預咗會有長達十年以上既陣痛
無論認唔認同呢套玩法會成功都好
中共都會穩如泰山，因為佢呢劑先係真正「中國夢」既重藥
而呢一年既疫情同美國因為特朗普而出現既動亂正正比機會中共做好哂準備

可能喺
唔好用正常人嘅角度去解釋小學生思維
如果喺正常人就唔會日日搬起石頭

開票時先叫走地盤，像賭波球賽進行時一路投注

香港有得買就好

有，上次台灣試過，紅媒電視臺揾寒粉笨七

美國人可能唔知，今次選舉有機會關乎全球人類命運

輸咗今次美國全力奶共， 大佬都奶日本歐洲仲唔奶？ 十年之後 有某啲國家會慢慢開始覺醒， 但係一覺醒就會用全球嘅傀儡政權一齊對付你

筆錢直入拜燈戶口

左報都影響唔到賠率

美中和好未啫三毛

唔係唔會 但進程會慢好多
有好多時無誘因進展係會慢好多
點解共產社會會比資本社會發展慢同落後
其中一個原因就係你努力都得唔到應有既回報
當你回報同付出成正比 動力會大好多 人既天性

你無諗過近年中國發展係慢左同到左樽頸位應該要轉型咩 當年GDP屢創新高打哂J(當然由低位上升副度同高位再上升既速度都會唔同) 到而家保八甚至保七 就係奧巴馬(甚至當年成個外國勢力)個段時間佢(地)放任中國(美其名目係幫你發展) 令中國人無正視自己問題 當年中國收入大增 個個意氣風發 要搞乜搞物 我再俾更多錢你賺令你沖昏頭腦 甚至行歪路 到某一個位停濟不前時你再回望 原來一場空 原來自己從來都係跟guideline行 一無guideline就唔識行同再行去新既領域
現實係基礎打得差要再更上一層樓根本就難

你諗下你細個做功課如果有老師父母督住你做係咪爽快好多 而溫柔父母同惡既訓導督你做功課既速度都唔同喇
小學英文都學唔好 中學英文又會搞得掂?

而家個情況一樣 外國人斷你水電 人自然會搵方法繼續生活 唔係就係死路一條

莊家鄧返暈個賠率ja
你識唔識㗎

諗多咗，中國係靠偷技術抵銷咗研發曲線嘅成本。
華為點解崛起係同加拿大電訊商衰退開始

共產黨係養唔熟嘅土匪

係 其實侵個種性格好易俾人利用
由其俾劉邦個種表面窩囊廢但有心計既人
當然佢表面同背後性格係咪一樣咁鳩就唔知了
不過見佢一次又一次中trap就…都睇到少少

表面睇佢同項羽/袁紹無分別 咩四世三公 俾人推你做盟主話事人 不斷向你塊面貼金 推你上神臺 唔衰得既性格就
有心計既人就好易用你來借題發揮 等你自取其辱/滅亡

冇錯，biden當選會發生呢樣野，但而家歐洲各國唔知食錯咩野藥行反中路線，咁要biden黎團結盟友黎托咩。

其實中美貿易戰最傷的確係習嘅政敵，只不過果班都只係利益集團咁解

就係專登俾你偷 你最好搞到有聲有色
仲要你用廉價幫我搞好件事 我坐享其成
到時養肥你就一下割韮菜 美國咁多年來食唔少呢類公司 tiktok都差d俾佢食到 華為而家手機都無得玩 又無人買佢5G技術

個問題就係你做學生會唔會炒功課而考試攞100分先 炒得多我驚連考試合格都做唔到

你咁樣跟大陸班學者既講法一定比人屌係五毛
不過我就好現實，淨係睇D錢點走
講到侵點樣圍堵中共點樣威都好
事實係而家一樣大把錢流去中國到，
聰明錢永遠只會跟機會去行
呢D有哂資料，無得呃
加埋中共之後推電子人仔防走資
只要有錢，大陸就有本錢搞你講嗰套野

我燈必勝

侵做醜人建立聯盟圍堵
拜登玩懷柔氹中國落搭囉 繼續做青蛙

出來做野都明喇 先擺個細上臺同人deal d不合理條款令對方不滿 之後個上司先出來扮好人扮誠懇扮放寛條款引對方中計落搭
又或者上司下屬唱雙簧引個客落搭都係呢類招數 胡總溫爺爺都係呢招

仆街 拜登冇可能輸

民主黨本身形成左包圍網 但共和先係代表商人利益所以trump 一當選就解左包圍網

而家係所謂關稅事實中國無影響 中國出口去美國係增長緊

唔會啦
侵已經搞到所有野返唔到轉頭
拜登上場就算扮狗奶共中共都唔會信你

美中和好

未呀？

上樓睇今次, ALL IN TRUMP

錢向東流就點都係大趨勢喇
始終呢邊仲有發展空間
不過問題係中國政制令人唔放心 入左去既錢出唔返來 財產/人生安全無保障…
呢d都係點解外圍要不斷譴責同搞大個議題
要令佢改得稱心如意俾大鱷cap水就一定要搵人做醜人 至於係邊個就大家明喇

至於中國 大量資金流入係機遇
點樣把握就睇佢自己做化 成功做到一哥 定會唔會俾人扯到變四不象 好似日本 阿根廷咁俾人谷爆返唔到身就佢自己揀喇

呢d都係點解外圍要不斷譴責同搞大個議題
要令佢改得稱心如意俾大鱷cap水

上咗咁耐連登終於有人睇得到成件事既本質

真係掂唔洗搞內循環 國進民退 數碼人民幣 限提大額現金之類

事實中共好多都要靠經濟高速增長維持
增長唔夠就係倒退 依幾年應該唔達標
龍頭嘅海航 恒大間間爆成萬億你接
仲有咩社保 地方財政又係成堆債

緩和下都爭好遠喇 起碼比個勢係仲有價講先 放低戒心
如果真係咁蠢完全信哂拜登落哂搭都抵中國輸喇
拜登隨時老狐狸來 又或者佢背後話事人先係狼 如果早十幾廿年拜登有心有力仲難搞

無所謂啦
講咗唔掂咁多年
結果係今時今日大家要擔心既係世界一哥多D
條路自己揀，仆街唔好喊

咁都係一係莊家對特朗普信心大增，一係投注者對佢信心大增先會跌架遮

有咩好擔心 繼續奶共又唔會亡國
拜登上你估無條件取消關稅咩

而且中國內部問題又唔會消失唔見嘅

美國唔係人治
邊個選到 死法都差唔多

我登必勝

無人好似你咁傻

內循環事實係要做 近代中國發展係配合外國而唔係國內 但係咪真心想做定講俾外國聽都未知 如果只係吹俾外國聽 咁之後都唔使對呢個國家抱有希望 純粹你圍我呀 我咪自我幫閉同你玩大佢囉 你入左來既錢唔使攞返呀

所謂富起來了 除左個外殼 內裡根本好多都仲好落後 既然有資金 而且外國圍堵更應該轉內發展 德國日本做得好好 當年搞內銷搞搞下都無哂下文 因為賺外國錢快過賺國內錢 所以無人搞 呢樣都係中國人劣根性 只向錢看

會睇下歷史都知從來中國社會都係國富民弱

點解要搞電子貨幣 太多黑錢俾人收埋左
要收返係其一 二來政府可以直接控制錢幣發行權 控制貨幣流動 古代發新幣都好常見 都係割韮菜用 最後當然唔俾人洗黑錢喇 同減少資產流出國外

至於企業債 你放心都得 政府唔俾佢死 揹幾多債佢都唔會死 有大把方法將佢轉嫁落人民身上 股票就好好用了 分返落社會到其實好少錢

即係又係唔好激嬲中共既邏輯？

對於上面咁大段嘢，剩係覆你一句來自波台嘅傳統智慧

利物浦輸波係一件好事

賭過陣波 好似落飛先等於開唔到

事實係我對中美兩國都唔擔心
係好多連登仔擔心啫

邊度有得買
link pls
諗住all in 拜登

唔搞到打仗根本唔到普通人擔心喇

尻估佢係指習總想養寇自重

佢敢充公d錢咪北韓化 全球唔做你生意爆得仲快

電子人民幣又到時又玩到正常銀紙同電子人民幣有好大差價漲下漲下收委內瑞拉

企業債佢好多欠嘅係外債 鬼佬點會同你玩債轉股

你知我知香港好多人都知
唔係點會疫情下都咁多人出街消費又買樓
其實好多野大家心知肚明
為咗面子同費時比d激進撚unfd啫

邊度睇賠率?

反正我就唔會投資任何中資
個領導人今日谷9.5兆整晶片 聽日All in量子技術 後日就玩6G 7G
咁既國家點會頂得耐

你Google online betting
好多都有開

１。６４中風倍率
如果一路都唔變
拜登輸撚硬

Ching sik ball

更有效組成紅色經濟圈我就信啦

外國債仲唔驚 間企業死左你班鬼佬一蚊都收左唔返 (打9我丫笨) 你覺得外國會想咩 而家就係要你明知上左隻燒到就沉既船你都唔敢跳 繼續信政府

其實你都講得岩 電子貨幣可能加速經濟爆煲
anyway 今次割硬韮菜架喇 係睇佢點割法 太多錢俾人收埋左同流出左 想限制人出國賭錢都係呢個原因 (資金外流應該真係好嚴重)

佢係老狐狸就唔會比侵捉到烏克蘭個痛腳啦

你估外國政府傻嫁咩 敢玩咪又充公你外國資產補返條數

記得陳雲有講過

唔洗咁認真喎，我都係9嗡下姐

所以根本就唔係問題 繼續有著數根本唔會出事 大家繼續玩個遊戲 迫虎跳牆就大家無癮
反正keep住有還錢 外國銀行理得你
國內個筆 還唔還都 到期咪又extend
恒大將件事擺上臺都係迫政府幫佢

你可唔可以專登比我偷你副身家
我發達果陣你坐享其成

落飛只係引飛 希望我睇錯

特朗普選到都無嘢
人哋四年已袋
而且又無得玩第三次

即刻改曬口風政策同維尼玩屎忽發大財都吹佢唔漲
反而最想睇下侵粉坐過山車果種失落感

怪唔得書都冇得賭

字都打唔啱 笑4

爆落去Biden過到今個月再講啦

中文U?

Biden贏咗
連登仔靜曬收曬皮
咁嘅劇本先唔好玩

我意思係由得比侵選到
但又做唔到連登仔期望嘅嘢
之後果種分化互屌先最好睇

有錢就唔會發展其他野？小學生都識拎錢去搞一戴一路，航空母艦同晶片喇，係搞得廢咋，再年年賺大錢，有朝一日一定用錢收買到啲重要技術，咁就真係收皮喇

逼下就研究到，我比份新科學論文你冇人教，叫你解釋，比十年你都自己寫唔到一份喇

我覺得唔會 到時係睇邊個走得快 人踩人

唔係想拜登贏 但如果賠率繼續升到一賠二 好似都買得過

佢弱智

講咗咁多年支爆又盛
講到又中美貿易戰又武肺又水災又蝗災
結果係點有眼睇
反正我就唔會再信你地吹嗰d支爆論

正解

一樣
其實最理想係侵搞到香港人仆哂街但係大陸人生勾勾就最精彩

Block左呢條友好耐

咁你咪繼續買ATMX 我就肯定唔會投資落去
依幾年我淨係見到經濟下滑程度係好嚴重姐
萬億級龍頭連爆幾個 外資係咁撤 技術又被封鎖
都唔係我想話支爆 而係中共做緊野係走向支爆

根本支共係加速自殺緊
想播毒去全世界再扮救世主結果搞到加速國際圍堵同封鎖

DLLM 仲未賺錢

連登仔快d大手買
多人買賠率就會跌
咁就大d機會當選
唔買就一定輸

比Trump做多屆，多啲時間去實行會好啲

輸身家

biden 9成機會仲有 1.64倍

都真係幾抵買

仲未計harris極度親共

All In 拜燈
佢訓係地牢都贏呀

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問回憶小子(狗隻#149494)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔係想唱淡，
但成版係咪無人知賠率只係彩池risk man
只係證明左多左人買Trump，
並唔係所謂莊家都睇好。

開咗盤之後應該都係跟兩邊飛數調整賠率架啦
除非真係有好大嘅消息咪會由莊家自己較囉...

見到咁，仲肯定班仆街民調做假

係邊到可以落注?

睇到依個post好欣慰
原來已經吹起「大國陣痛重新論」
為美國大選落錯注以自完其說

啲小粉紅不知幾想傻侵當選
繼續佛系抗疫

希婆個勢係強架當時

source of historical odds?

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

今日咁多消息，侵仲係得2.3 賠率

買侵果個咪會投侵

19/10
特朗普：2.3倍
拜登：1.66倍

落到1.2就穩陣

19/10 香港時間19：00
特朗普：2.25倍
拜登：1.68倍
Bet365盤口

越跌越多

如果係自由意志黨果條女當選既點計？

有啲網其實有開埋賀甘麗/彭斯當選嘅盤，但嗰啲已經冷到不得了

因為硬幣導致感應器既磁通量改變

幫樓主整合等睇侵侵當選

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
拜登當選

16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍

以上盤口取自Bet365

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍

又回返飛 真係越嚟越好睇

以上盤口取自Bet365

呢下回飛先鬼, 根本就想兩邊都吸D投注, 然後最後先調倍率食最後一水

其實呢幾日都係一落一回咁嘅趨勢

2016年10月尾

買希拉莉3賠1

買 trump 1賠2.75

好想課1k usd落去撐侵

希望侵侵當選

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍

今日賠率不變

以上盤口取自Bet365

特朗普當選
16/10：2.70倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.50倍

拜登當選
16/10：1.50倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.58倍

啱啱更新左啦

以上盤口取自Bet365

成日跳盤的，所以我所謂每日更新都難啲去完整理解莊家諗咩

仆街了，侵賠率又升，hunter 單野，china joe 成功冷處理左

可能係early vote引飛

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365

姨學

阿姨都係睇佢史觀算
川贏，江派會受壓而企埋習果邊？

我夠可以話川贏，江派會聯川打習都得架喎
事實上，亨特呢次都有條線係由江派突出嚟。

阿姨都係撈番華夏史算啦
近排撈過界筆跡學，話亨特LAPTOP 修理店嘅簽名係偽簽喎？

大佬你愛因斯坦physics 勁唔代表愛因斯坦煮嘢食好味吖嘛

侵又見3.0

留名

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

all-in 侵未？越來越好分wor

我估佢地係用打飛機民調去開盤

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365

but辯論一開始咗一半特朗普就由2.75倍落返2.7倍

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍
24/10：2.75倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍
24/10：1.47倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主仲更新緊

都話更新到大選日

愈來愈冷？

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍
24/10：2.75倍
25/10：2.75倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍
24/10：1.47倍
25/10：1.47倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365
是日賠率不變

拜登選到 股市3萬點

你隻泛狗稻草人未死咩？

香港可唔以可以玩架？

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍
24/10：2.75倍
25/10：2.75倍
26/10：2.75倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍
24/10：1.47倍
25/10：1.47倍
26/10：1.47倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365
是日賠率不變

我係地獄黑仔王，要訓身買 Chine Joe Biden

上返

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍
24/10：2.75倍
25/10：2.75倍
26/10：2.75倍
27/10：2.65倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍
24/10：1.47倍
25/10：1.47倍
26/10：1.47倍
27/10：1.52倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365
是日特朗普賠率又落返飛

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍
24/10：2.75倍
25/10：2.75倍
26/10：2.75倍
27/10：2.65倍
28/10：2.65倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍
24/10：1.47倍
25/10：1.47倍
26/10：1.47倍
27/10：1.52倍
28/10：1.52倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365
是日賠率不變

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍
24/10：2.75倍
25/10：2.75倍
26/10：2.75倍
27/10：2.65倍
28/10：2.65倍
29/10：2.60倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍
24/10：1.47倍
25/10：1.47倍
26/10：1.47倍
27/10：1.52倍
28/10：1.52倍
29/10：1.55倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365
是日特朗普又再落多半格

其實點解會日日變

多人買/莊家睇民調嚟轉賠率

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍
24/10：2.75倍
25/10：2.75倍
26/10：2.75倍
27/10：2.65倍
28/10：2.65倍
29/10：2.60倍
30/10：2.70倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍
24/10：1.47倍
25/10：1.47倍
26/10：1.47倍
27/10：1.52倍
28/10：1.52倍
29/10：1.55倍
30/10：1.50倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365
是日特朗普回飛

推 不明個案由深圳來港 屬14日檢疫豁免人士 - 分享自 LIHKG 討論區

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍
24/10：2.75倍
25/10：2.75倍
26/10：2.75倍
27/10：2.65倍
28/10：2.65倍
29/10：2.60倍
30/10：2.70倍
31/10：2.75倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍
24/10：1.47倍
25/10：1.47倍
26/10：1.47倍
27/10：1.52倍
28/10：1.52倍
29/10：1.55倍
30/10：1.50倍
31/10：1.47倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365
是日特朗普繼續回飛

歡迎咁多位買咗嘅話係度貼真飛

川普就川普啦
特三小朗普

花與愛麗趴就趴啦
三小愛麗絲

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍
24/10：2.75倍
25/10：2.75倍
26/10：2.75倍
27/10：2.65倍
28/10：2.65倍
29/10：2.60倍
30/10：2.70倍
31/10：2.75倍
01/11：2.70倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍
24/10：1.47倍
25/10：1.47倍
26/10：1.47倍
27/10：1.52倍
28/10：1.52倍
29/10：1.55倍
30/10：1.50倍
31/10：1.47倍
01/11：1.50倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365
是日特朗普又落返小小格

特朗普當選
16/10：2.7倍
17/10：2.45倍
18/10：2.35倍
19/10：2.25倍
20/10：2.45倍
21/10：2.45倍
22/10：2.65倍
23/10：2.7倍
24/10：2.75倍
25/10：2.75倍
26/10：2.75倍
27/10：2.65倍
28/10：2.65倍
29/10：2.60倍
30/10：2.70倍
31/10：2.75倍
01/11：2.70倍
02/11：2.62倍

拜登當選
16/10：1.5倍
17/10：1.57倍
18/10：1.64倍
19/10：1.68倍
20/10：1.60倍
21/10：1.60倍
22/10：1.54倍
23/10：1.5倍
24/10：1.47倍
25/10：1.47倍
26/10：1.47倍
27/10：1.52倍
28/10：1.52倍
29/10：1.55倍
30/10：1.50倍
31/10：1.47倍
01/11：1.50倍
02/11：1.53倍

Kanye West當選
22/10：501倍

以上盤口取自Bet365
是日特朗普繼續落飛

MN:
REP:4.00
DEM:1.22

MI
REP:3.75
DEM:1.25

PA
REP:2.62
DEM:1.44

WI
REP:3.75
DEM:1.25

AZ:
REP:2.10
DEM:1.66

FL
REP:1.66
DEM:2.10

Georgia
REP:1.57
DEM:2.25

NC
REP:1.83
DEM:1.83

八個搖擺州嘅賠率

特朗普贏嘅賠率基本上係同賓州共和黨贏嘅賠率相同

真係要做搖擺賓州

未玩過
要填中國做國家？

嘩，我屌你老母
隔夜落飛

特朗普：2.62>2.37
拜登： 1.53>1.61

真係幾撚黑暗，民調、莊家都係我嘅人
點鬥呀

點解今時今日廢joe仲高咁多